岑子杰係被鐵鎚扑頭！黑警仲報稱係打交！

岑子杰於旺角雅蘭里福強工業大廈對開，突遭4至5名南亞裔蒙面男子持鐵鎚伏擊，他走避不及頭部被扑中受傷，當場血流如注癱在地上。警方表示，接報指上址有人打交，警員趕至時發現一名男傷者，召救護車將其送往廣華醫院搶救。

DLLM鐵鎚扑頭隨時死人

分分鐘係策劃

岑生用血用頭去攻擊鐵槌

1020

1020要打到死黑警殘廢

不如話佢個頭觸碰到個鐵鎚而流血？

隨時拉埋岑子杰告佢同人打交, 再打埋一份

左膠唔好再阻勇武

班藍絲真係會信先至恐怖

報案嗰個肯定係克警。

老實,為岑子杰唔該星期日真係全和理非,裝都唔好帶,唔駛set rb唔駛哨兵,再來百萬人和平遊行

代表警方向呢位開Post巴打致謝

終於明白 襲擊子杰【真正目的】